# نیازمندی های پروژه

## نیازمندی‌های تابعی (functional)

1. ثبت نام مددجو
2. ثبت نام درخواست غربالگری برای مددجو
3. ثبت مراکز تحت پوشش بهزیستی

## نیازمندی های غیر تابعی (non-functional)

1. دارای تقویم شمسی باشد.
2. دارای زبان فارسی باشد.